巧驚驚阿 警察開始做野搞連登

20.09.2017 21:20

立法會議員何君堯日前舉行集會，提出「搞港獨者殺無赦」的言論。何君堯再度回應說，對社會有不同解讀感到遺憾，強調並非煽動人犯法，亦不是提倡殺人，表示當時的意思是「煞」停港獨，希望外界不要再糾纏。他無意收回有關言論，亦不擔心會被檢控，指自己憑良心出發，遵守基本法。

另一方面，有網民在網上發表針對何君堯全家的言論，並上載何君堯及家人合照。何君堯說會考慮舉報。警方網絡安全及科技罪案調查科表示，已接手跟進。而人民力量、香港眾志、社民連及數名立法會議員，合共數十人，遊行到律師會中環會址外，要求律師會對何君堯進行紀律聆訊。律師會表示，不評論個別事件，接到有關會員投訴，會按既定程序處理。

現實話殺人就當睇唔到；網絡上9up就咁認真；真係好難理解做狗嘅思維